webtoon真係好正

當初係因為係facebook睇到奇奇怪怪既整容液所以開睇webtoon
奇奇怪怪
看臉時代
大貴族
觸不可及（已完）
Id是江南美人
奶酪陷阱
Silent love story
以上都係我一路都有追開既漫畫
推介過俾幾個朋友然後個個都入哂坑 好有滿足感

大家又睇開邊幾套？

高手
神之塔
假面女郎
遊俠
宅男打籃球
地下城市
大頭
高校之神
熱練戰士
金湯匙
記憶操縱師
中頭獎

不肖子

禁日
高手

瘋人
心靈的聲音

青春白卷
萊薩
復活男